何文田封路！！？

好多廢中廢老係咪有米派

大陸人同賓賓都勁多

今朝經過 觀音開庫

開到幾時

今晚八點, 好似係